# Тестовое задание

## Задание

#### Входные данные:
Коробочная версия портала Битрикс24

#### Исходные данные:
Пакет для установки или ссылка на github/bitbucket/gitlab в виде открытого репозитория + инструкция по установке README.md (на усмотрение кандидата).

#### Задача:
Необходимо постановщику дать возможность поставить задачу исполнителю с минимальными действиями, а именно: клонировать конкретную задачу и превратить ее в подзадачу с уже заполненными параметрами:
1. Название задачи
2. Описание задачи
3. Постановщик
4. Ответственный
5. Остальные пункты (комменты, файлы и т.п. не нужны)

#### Уточнения:
В задаче, должен появится подпункт «Клонировать» в пункте «еще», при нажатии на который, окно клонируемой задачи скрывается и открывается окно на редактирование новой подзадачи.

---

## Решение

Задача сделана с использованием JS, чтобы не копировать шаблоны компонентов.
Добавлена библиотека symfony/var-dumper для удобства разработки, устанавливать необязательно
